cctvb真係狗黎

完全唔敢報

仆街

平時死人都敢膽報
依家為左維穩.咩都唔敢

垃圾電視台
香港之恥

屌你老母
係咪報新聞依家都要審查??/

屌佢老母tvb

要清算tvb，佢都係間接殺死人既幫兇

連報都唔撚敢報真係痴撚線

屌你老母tvb

呢間仆街真係人間極品
難道後生咁撚憎佢

發生左就係發生左
人要有知情權